明明前度冇得罪我，和平分手，但點解成日都覺得佢好討厭

之前拍咗兩年拖，佢成日西鳩我口面唔濕我，又要我打千字文道歉

到我頂唔順屌臭佢同佢分手又嚟求饒

分咗手我好快同咗現任一齊，佢又有不滿

FB IG一見到佢就好唔開胃，有冇人都係咁？

唔係比帽你戴唔係飛鳩你但都覺得佢好討厭

咁你咪unfollow佢囉

unfollow咗但有mutual friend

CHING有冇食過永安冰室

ching 唔駛返工？

介紹你去悠然冰室食焗飯

去蘭香閣飲早茶食叉燒，好能正

發覺果頭食野平過新口岸D LAU佬一半有多

新口岸冇野好食

酸辣粉 家鄉菜 蘭州牛肉麵
好似返能左大陸咁

新口岸d餐廳比狗食

我之前個ex又係咁 煩到仆街 分手做sp 比佢開發左我個屎眼 屌得好爽

利申 ： 非基

ching𨶙有囡

你就冇，A0狗

真人有女

A0子以己度人

要，但返工都要鳩up喎

前度扮可憐份外格衰

牙占

分左手一個月同咗而家女朋友喺埋一齊

佢喺IG po出文屌鳩我一腳踏兩船

我 =

牙豬，你點睇？

視作不見啦

牙占無block 它嗎

Mutual frds會和牠出街影合照

次次見到就好討厭

陳晚發夢對牠郁手，摑柒牠